換咗新身分證嘅，記得用rfid卡套或者錫紙包著

你有張良計

我買咗啦，淘仔十蚊廿個

Link please
感激巴打

等你仲以為真係有用
做過實驗未？ 淨係信上網講野真係令人恐懼

唔好意思借個靚位

要做一定做到。

你平時行街用Apple pay、Google pay、八達通咪就係RFID技術。

起底啦
五毛黎

【十只装卡套防消磁防盗刷nfc银行公交卡套铝箔保护套防rfid创意防水身份证套金属屏蔽锡纸信用卡证件套定制】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥3V6uYg3LNoA￥后到👉淘♂寳♀👈

再唔係深之都個間特賣城$3個

Thanks 巴打
買定幾打派街坊先

推

舊版使唔使？

舊版無

微波爐大法